IB 有無得將自己portfolio既股票分類

IB 有無得將自己portfolio既股票分類
例如我想將一D 長渣股 同短炒股分開

兩部電話
一部for長炒，一部for短炒

開多個子戶口就可以

ok

有冇巴打知個子戶囗margin 係未獨立計定係所有咁計？

獨立計，除非有好突然情況

卡住左呢步，點搞

電話又打唔通

簽名唔係打番你個名上去就得咩?

佢叫我選existing account作為proof，但又唔比我complete
電話又打唔通，live chat又用唔到